(求 Fact Check) 黑警出$1000萬掩口費俾爆眼少女

(求 Fact Check) 有消息指黑警出$1000萬掩口費俾爆眼少女，希望佢唔追究，唔督涉案人士出黎。

如果真有其事，黑警直頭係妨礙司法公正。希望有人可以fact check一下，唔好俾黑警為所欲為。

須知道爆眼少女佢係永久失明，無論幾多錢都冇可能換得返佢嘅將來，更加冇可能俾黑警再用呢啲咁卑劣齷齪嘅手段去嘗試掩蓋事實。🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

我地1個鐘頭都唔只哩個數啦

我地一定夾到呢個數 千祈唔好放過佢地

所以就係唔可以俾黑警搶先一步威逼利誘到少女去做一個佢會後悔嘅決定！

我會建議收左呢筆數
之後走去外國再爆出黎

爆出嚟一樣追討到

依家想抹黑呀屌你

反正篤唔篤出黎都冇人負責架啦 仲洗撚比1000萬出黎掩口

無可能

屌你，幫黑警講野?

話緊樓主想抹黑女義士收錢喎巴打

我只係想求證係咪有人用啲咁嗱渣嘅手段，企圖私下接觸少女掩蓋事實。

抹黑啲咩先？黑警本身唔抹都黑架啦

千奇唔好講中 好撚sad

一千萬香港人一日都比到啦
吹夠一億合理D喎樓主

話緊你抹黑女義士收錢呀 p 牌仔
你消息邊度黎呀？無啦啦講埋啲咁嘅野

啲三毛藍絲淨係識講收錢架咋喎

因為少女個身分唔係示威者，而佢嘅傷勢係相對嚴重，受全港關注，所以有咁嘅可能性

收左再督

收錢唔做野+技資移民/難民移民

支持爆眼少女拎傷勢報告出黎，搞清楚成件事

邊有可能,果1000萬邊個比呀,一哥呀?
ON9

我並冇咁嘅意思，我亦唔知少女有冇接受任何條件，所以先求fact check

我係擔心黑警會威逼利誘少女放棄訴訟，令件事不了了之

黑警收大把捐款啦

消息來源係咩？圖都無張